呀叔係 Axxxm 做，依家返緊 pt，你問我答

連我直屬老頂都唔敢得罪我

無咩野做之餘，班同事成日買野比我食

返得好開心

請唔請我

有冇賣過蟹

我話唔到事

無

有幾錢...冇記錯好低下